［突發］有人企上天台

where is it

屌佢企上去想點 又唔係影相又唔係反對
好似睇戲咁

皇室堡對出惠康果到

屌你老母冇撚腦

百德新街珠城大廈

入返去啦

又做乜呀 落返嚟啦

居民炸？

冷靜啲

屌佢似睇戲咁款

巴打我喺你前面

我都係喺你前面

勿相認

唔想又死人

好危險

啲撚屌，又上天台，未撚學啦

Any update?

有冇巴絲打

我今日都應該係你前後左右 見到果下堅嚇親
我前面個女仔嚇到喊